京東健康苦主區

有冇人高追左 呢家一齊喊住過聖誕

有冇人後悔琴日冇喺19X就走

我

跌30蚊姐 2日升返啦

加入

屌，想喊 191入左 依家蝕入肉

strong hold

下星期200
大家定D黎過聖誕

升左咁多都有苦主
佢120再升上去嗰幾日你哋昏迷咗呀？

135buy 197sell

100會接番大家d貨

東京不健康

下個禮拜唔該健康返

真樂觀，星期一應該130

再入

屌你

150

100

166.8入左啲

高追左

今日 得180

繼續接貨 無驚過

120走左苦主區

唔彈邊有跌
又無跳水

大大力溝淡
下星期升番190啦